覺唔覺得姓陳嘅人特別on9?

唔覺喎

乜又係你啊陳生